切蛋糕條女正到呢

如果佢肯比我屌 我會原諒佢

有冇手足同意

thx 我又可以block多個

今時今日仲未block 樓主

都為時已晚

估唔到一個蛋糕引到咁多個

男人係咁嫁啦 有得屌咪屌左先

多咗啦

真

逼佢做天使

哇 周圍扑人
人哋一定好痛😣

你就繼續自己掩耳盜鈴啦

係 幫前線手足解決

不篤灰 不割蓆唔係口號

樓主冇講錯

唔訓？

一齊入新屋嶺俾人屌

港父做的

日本妹咁

引撚左你條傻9

Ching hoball

想屌

搞笑有個限度啦,塊面咁撚長邊忽似日本妹

係日本人